如果當年Mr.冇發明時光機...

而家一定唔止咁既人氣同成就

森林

昨天

想太多

應該改成 如果香港人識多啲音樂 Mr.就唔駛咁潦倒

真心幾鍾意佢地以前d歌 一定好過DJ

無謂再假
新碟還原成長

名字作證

背影

如果當年陳柏宇冇學識自己煮飯...

方向感真係好正

都冇抄。。點認啫。。

都冇抄！點認啫！

零時起哄

識多啲音樂就可以抄歌？Band壇之恥

如果當年無時光機 Mr.應該唔識作歌

遇到了
一首情歌

其實明明好多好歌
諗唔明做乜要抄歌玩死自己

咪係，未抄之前個d又玩得多類型又好聽

識多啲音樂咪唔會下下話人抄歌囉 係都要畫出腸

好多首都好正，自己最鍾意尋找一千遍

識得音樂先唔撚會聽佢

聽歌都要拎優越感

係鬼佬坐時光機去未來抄mr啲歌

Mr從來都冇圼時光機

個人最鍾意森林既詞，起碼有意義過自己肯做飯

正解

依家成日係旺角街頭 見到個鼓手 係咪叫呀Tom?
真唏噓 明明正過Suffer 同DJ ,
比你地膠登仔 搞撚死

這裡是香港

抄歌唔成走去瀨人

佢地去哂邊

衰自己真係唔抵幫

我明白好多死忠係盲，但覺得mr d fans眼盲心又盲

我都鍾意Mr. 但知佢抄歌真係好失望

佢地好多歌都正
個人最鍾意森林

今年會回歸

不了，抄完唔認已經唔再聽佢地

當年買隻cd 都掉埋

抄都算啦
抄黎吹奏譚伯
冇腰骨嘅垃圾

一首情歌

It’s my life 笑喊憤怒像無形

可能公司要求 被迫呢

你有幾撚識音樂先覺得佢地冇抄
零時great height
同 it’s my life 都唔叫抄？
你呢啲盲目死忠慳返啖氣啦，正常人一聽都知咩事。

多謝校長

其實呢單一直覺得鬼鬼地..

夾開band 有咩可能未聽過It's my life,
同埋以佢地level有咩可能聽唔出自己首歌個chorus 同It's my life 極似
仲要5個都無個識呢首歌+聽得出好似??

不過無論如何, 表面証供就係抄左歌仲要死口唔認, 咁就己經死罪得..

influenced by bon jovi

當然我記得高登好多post都係咁追擊佢地，做埋聲音比對 咁明顯都走唔甩啦

佢地唔係個主唱要做附馬先解散架咩？

可能呀倫想唱 迫佢地食死貓 連致敬Bon Jovi都唔敢提
廢事攞版權？ 真柒

有聽過點會唔知一樣 根本一模一樣 唔講以為 你話攞左版權中文版

抄都唔係抄呢首啦
抄首人人都識嘅
真係想知制作過程係點

咪係 點會揚到咁 分明公司高層有人想縮沙
懶得買版權 淨係cop一小段 Chrous 以為無野

不想放手拖你手漫遊路邊
把你再抱著 輕吻你發似詩篇

其實正正經經買版權咪冇位入囉
不過就算買足版權都冇用
首its my life俾你改撚到做吹奏撚伯
聽到都起雞皮

上次叱咤頒獎典禮都得逼返主唱一個人

見到都係得返主唱出席
佢地係咪已經散左band?

好似係散左

可惜 果陣小學由第一首 如果我是陳奕迅開始聽佢地

想太多
昨天
無謂再假
森林
呢四首幾好聽
以佢地實力根本唔洗抄歌
紅既歌都係佢地自己作品

第二個死證係拍譚詠麟碼頭

根本係自己玩死自己

無撚錯
真係多謝晒倫伯

無散過

係?
咁我記錯左

但之前聽聞主音唔係同另外果啲抹左面咩?

當年係譚伯帶佢地出身, 咁搵到佢地合唱唔通say no 咩

係暗示過大家有方向唔同
會暫停一齊工作,
其實夾BAND好正常
佢地無耐先係澳門開完SHOW咋喎

無錯
倫伯係環球老屎忽,點推
好似好想幫下D後生仔上位咁
最幫關楚耀就俾捉食大麻

佢果期好似幫親果啲都收皮咁滯

反而我唔係幾鍾意呢首，好似一開頭靠扮eason把聲出位咁

我覺得呢四首已經足夠屌打DJ d咩三部曲四部曲，好正

係俾人話似先會出依隻歌架喎

如果我是布志倫

DJ 係贏個angela yuen咋

真係唔明點解嗰陣佢地咁紅
同期嘅rubber band都唔夠佢紅
贏在宣傳夠勁?
我都曾經買過演唱會碟

咁呢啲三部曲係markeing 上係有 gimme ge
同埋果幾個MV都拍得唔錯

因為真係好聽
代言可樂果期D廣告多到

不過衰咗就衰咗

譚伯帶佢地出身已經有後台
大台 (我唔知其他電台點) 又係咁宣傳, 啲歌, 形象又唔差, 實紅

香港人就係識太多音樂 先即刻發現mr 識整時光機

抄歌事件前一直都好紅

其實我覺得果單野果時肯認句錯交代番再用啲關公手段淡化佢, 以佢地當時紅既情度應該未必太大件事

唔知後面邊個玩鳩佢地死都唔認搞到而家咁

個陣真係大把世界
supper又未浮上面
rubberband都有幾首幾紅
不過未去到當時Mr.咁有noice
估唔到最後結果係自己玩死自己

無又點認啫

我都唔係咁識 係係k房同學開黎唱之後就開始聽下佢地既歌
除左森林 第二首最熟悉聽得多既就係黑白

係啊 肯認錯 件事已經唔會煲到咁大

無散 出年有新歌

咩係咁有noice

其實係香港樂壇嘅悲歌嚟，原創歌冇人聽，扮人搞gimmick反而多人識

另一個人辦就係Eric Kwok要扮Ironman

只係覺得好可惜
其實佢地有實力有才華
當年同rubberband兩隊各有特色
佢地偏向rock啲man啲
rb就感性啲柔啲
真係帶起左當年band既熱潮

廢就唔好怨

其實做乜都係架啦
product勁都要marketing勁

完了下張廣東專輯後，我們便完結這樂隊吧

其實我都係嗰首歌先識佢地，然後一直聽到宜家，再follow埋單飛嘅Alan

對上嗰隻碟真係好高質，首首襟聽

抄歌玩死自己真係

就係連廣告都有搵Mr.拍

其實命運就像大廈 如都市幻化

noice定noise呀

noise呀 串錯字

打冷潮，潮中有潮

美心

依個笑到仆街

今年係咪開演唱會

起勢維穩
起勢含撚

收尻皮啦
人品賤做乜都死
果陣同蔡𩓙欣一齊好地地
之後出去食人好朋友
賤過狗，佢有今日抵撚死

Mr 可唔可以出番嚟 最多我買碟

真係好仆街
食女朋友個好朋友
仲要搞大埋同人地結婚
leanne ho都係臭雞 而家仲好意思拎個仔出嚟賺錢

個仔生到好似Tom咁
一樣弱撚智feel

等10th演唱會，對上一次係澳門百老匯睇都好好氣氛

黑色狂迷

沒改變，光陰倒轉，若你看穿

好 講得好

唔講都唔記得 成件事係咁
佢細佬都係個mk狗厹 明咩事啦

名字作證 It's now or never

不要再說了 中學日日都聽佢地

果陣仲住人屋企
有冇洗人錢我就唔知啦
但你正正常常果幾年搵落，深造下唔愁冇野撈
所以話，係自己攞黎

可愛的 抱緊你天真情懷

呀tom係最仆街果個
派帽俾Evelyn choi
仲要食左佢個fd大埋肚結左婚

有冇人鍾意等不了

Alan發左達唔肯玩呀嘛

咁抵佢呢家彈唔起 係威係勢結婚

星會感到痛楚 每天去想 月亮喜歡我

嗱嗱嗱
人地有講過完左先有第二段關係既
不過咁貼唔知真唔真

尋找一千遍

佢前年嗰隻碟好柒正

全世界都係㗎啦Lady gaga一開始同而家比下
Marilyn Manson 一開始都扮米奇老鼠咋

肯撚定唔係真

花開花飛花似畫

向左行 還是向右迷人
還是向上求神 還是向後離群
還是向下尋根 還是向外求答允

好似時光機果幾首都係呀倫欽點

下已經冇人記得佢啲曲係抄人？

如果你老豆讀多啲書識用避孕套，就唔洗生個弱智仔出黎

標題已經有講啦

其實唔係有抄歌新聞仲更加紅唔到
除非你唱身邊太多假人嗰類歌

等不了
真係唔明抄黎為乜

近排愈嚟愈多Mr. 打手post，今年佢哋肯撚定會搞演唱會

有邊d歌係抄?

新歌 釋放自己 都好正

20:40開始

非打手 只係覺得佢地d舊歌值得多d人聽，一樣覺得佢地抄歌呢一點冇得原諒

如果香港人識多啲音樂
佢哋應該更潦倒

我份歌list仲有好多佢地歌...
佢地係衰抄歌同公關..可惜
如果佢地有演唱會 我都會去支持

抄咗歌 再想翻身都冇用架啦

一定唔會買飛入場

今年係成軍十周年

其實我唔夠膽同人講我聽MR. 但其實真係唔差

吹奏完SHINE, BOYZ

而家開始吹奏Mr

其實似得咁緊要
係咪想好似譚伯嗰個年代時改編

利申：好鍾意佢哋其他歌

就算佢哋抄歌 都同Shine Boyz係唔同level

無抄點認呀

mr. 根本好正， 好過d 張X軒， C X star,呢d 淨係識出情歌

連類型都唔同，話晒都係band

成員內鬨先係隊野收皮主因
內部都唔融洽點玩落去呀

依家係咪連Mr呢啲boy band都上神枱？除咗抄歌，奶共歌、回歸騷冇人記得喇？

散左點開
宜家個主音都係用個人身份出show

同埋個陣Mr.演唱會我都有睇
其實都幾撚正架 個陣又無band係紅館開演唱會 係得佢地

上面先話仲出緊新歌

張敬軒都唔係淨係識出情歌嘅

唔係出新歌咩

Alan 兩邊同時發展姐
Mr上星期先開完fans meeting

氣氛真係一流
像我這 狂派出現

燃起當天煙火 熱熾的心窩

唱暗湧真心正 改編到另一種味道

大部分人都係對人不對事 跟風向附和
eason抄歌就話咩根本唔似、音符就係得咁多好易撞、chord progression唔同、之後幾句有分別
mr抄嗰陣又唔見佢地咁講？

抄歌的確係污點。呢樣野唔可以否認
但係可唔可以係另一個角度去睇其他好既作品
支持下本地音樂。利申死忠

因為人地二十年前已經開始寫歌 大把作品仲有人地fans根本唔會信eason會抄歌 就好似蔡健雅都被人話過抄歌 咪又照攞金曲歌后

但佢地啲歌係好聽同多元化

遇到了
小傳奇
森林
一首情歌
人一世物一世

幾鍾意首everyone

咁嘅垃圾都有人吹捧

講起抄 睇你面皮夠唔夠厚捱落去啫
你睇新青

係囉
都冇抄！點L認啫！

屌 mirror 啦

垃圾 廢時比views

剩係針人抄歌
懷疑啲人都冇聽過Mr.其他作品
明明仲有其他好好聽嘅歌
致未來的我
還原成長
從前說

一撚定冇左supper moment 依隊廢閪先
唔係冇人推上去，依班柒頭撚有機會咩

其實隊野而家係點
好似自從係報紙見到個主音alan同左個有錢女結婚之後就再無見過隊野出黎
就算出都係個主音自己單飛出黎

抄歌事件之前係好多好既作品 不過d人通常都淨係記住抄歌呢件事㗎啦

屌，軒仔有唱懷念香港情懷，講保育既歌
不過可能你真係唔識聽

識貨呀樓主

08年出道開始聽佢地

其實如果唔講抄歌 佢地嘅歌 鼓同編曲都好正 好有特色 有抄歌呢單野之後真係衰一次就收皮

邊首歌奶共？

由想太多聽到零時起哄
其實mr真係冇解散到 只係覺自有自己活動
前排alan有出solo歌先單拖去頒獎禮

Mr. 幫完麟伯含撚先有人推，
竟然喺度話其他band靠人推
係咪曲線嚟㗎？

真係衰在抄歌同撚伯

咪玩啦，點只抄歌呀
當年畀人昆咗去巨蛋音樂節（維穩show）
DASH回應得好on9
咩去7.1遊行唔係因為怕咗你
唱完個show懶係補鑊咁去遊行
其實本身就有幫政府寫回歸歌
夾Band夾得你咁冇姿態
嗰陣正式Blacklist佢哋

利申：以前係fans

mr. 收皮supper 先有機會上

一定好過SM

SM

全部環球既人都有份唱
咁都入佢地數？就算係維穩show都唔係佢地話到事接唔接啦

香港個生態逼住你出歌出得好密
唔似鬼佬咁兩年出一隻先叫密

就係好似依幾單嘢搞到同環球好唔妥
最後一年約 佢地好HEA

佢哋作曲填詞呀ching

咁又點呢 公司叫到有得say no?
睇份詞亦無媚共 為插而插其實好容易

其實其他人都在場 陳蕾有多謝tom同MJ

一直無散

無散過 解左約 但17 18年一直都有出show 開演唱會

環球

就算冇抄歌

2012維穩歌難忘時刻作曲填詞

2013幫正苦做維穩show

膠band 13年都有去同一個show
當時一樣有俾人屌到開花
但佢哋即刻出嚟道歉，只係簽咗約冇得唔去
仲敢現場唱睜開眼，唱到cctvb即cut
完咗即刻趕過去遊行

而Mr.？
舐共，不了

原來樓上有人講咗維穩歌同維穩show
但Mr Fans點都會扮盲睇唔到

其實佢地都有番咁上下創作同編曲能力
不過我覺得 除咗ronny之外
另外幾個包括佈置撚同Tom 都好臭串

我覺得佢地脫離環球呢間野一定係好事
其實香港仲有大把好唱片公司
最緊要唔好痴埋星夢同環球就得

環球又親中 又告tvb 告neway
間接幫tvb製造左個星夢出黎
根本玩死香港樂壇分拆頒獎禮既源頭係佢
好彩hins同克勤走埋
hins轉公司前又好似早兩年mr.咁摺
希望eason快啲走 等間公司自己單機樂壇

入返正題
克勤同mr.果首未卜先知
假使 mister 自言自語
就這樣忘掉你 一首情歌
我要走更遠 遠走高飛
致未來的我
小傳奇 兩大無猜
還原成長 等不了
數唔曬

重質》》重量
我都唔係好明點解要狂出歌
與否係咁一年出三四首主打既都夠哂啦

我由佢地<<如果我是陳奕迅>>開始中意到而加
首首歌都聽過曬
最中意:
情歌嘅有 小傳奇 一首情歌
Rock嘅有 搖擺 黑色狂迷(呢首以前聽電台成日播 )
抒情嘅仲多 森林 昨天 兩大無猜 人一世物一世
首首都陪住我成長
前幾年佢地消失左不知幾sad
希望黎緊有多啲新歌！
Mr. 要翻黎呀！！！

mr 解約之後仲差環球廿幾首歌 先出找數碟
根本就係環球份合同簽左一年要出十幾首以上

中學好中意，昨天，現在，森林， 零時起哄，
啲riff 好洗腦
仆你個街Mr Tam 聽完搞到我有少少陰影

而家彈咗好多結他其實覺得佢個結他手好一般，作果啲riff 同solo 好易，見過佢彈live 冇乜特別,好多出錯，好似叫mj

Btw 有巴打話mr 好過supper
我想講supper 風格咁多變我暫時未見過一隊香港band 可以玩到咁，
仲有老屎忽唔好再搵beyond 同依家啲Band比

林宥嘉

佢地食正2008個期樂壇冇乜band個期走出黎
第一首聽想太多已經覺得好正
不過衰自己愈搞愈柒
抄歌 回歸show 冇公關 內訌
全部自己攞黎衰冇得怨人
而家樂壇有dj sm rb
就連tonick都一首歌出咗名之後
mr想翻身都幾難

淨係講麟伯嗰首，chorus成條melody加幾粒音咁大把，好難拗喎ching